- News (Vorschau) - ein schöner News-Reader der in Gugal eingebaut wurde, funktioniert durch RSS.
- Die Startseite ist flüssiger, mit neuen Animationen.
- Einstellungen wurden aufgeräumt.
- Gugal unterstützt jetzt das Android Kontextmenü.
- Problem mit vergangenen Suchen behoben.
- Gugal ist nun auch auf Deutsch, Polnisch und Ukrainisch verfügbar.
